有咩單反推薦比新手用？！

想買部單反去旅行影相用，
想買左好耐，不過好小用
唔捨得買咁貴
Budget 大約7000左右啦～
各位巴打絲打有咩推薦
唔想買完相機就賣屎忽

100D 輕 平

我都想買 lm
70d如何

會拍下片既話就70d

D5

買完機又點？ 咁鏡頭呢，其他周邊野呢？

柒頭，去旅行就無反啦。

Ricoh gr ii啦

rx100

除非你一年去幾次旅行 否則淨係去旅行先影不如用手機算

新手 唔勤練習 去到旅行唔記得曬D操作單反都死啦 如果auto就不如手機

200D + sigma 17-50/17-70

1300d

用冇反又好唔過引

想過癮budget就加多個0

邊度仲有全新70d買?

巴打講野真係過癮

點解GR 2 會比人嫌

利申:用家

無反點唔過引
又唔係一定差過單反又方便
唔通用單反影相就專業啲咩

iphone7

問埋買咩機既問題 你叫佢買GR不如叫佢用iphone算

新手老手都唔建議用單反

多塊反光鏡影啲相會勁左

用緊d5500

iPhone D功能咁簡陋
買GR 當交學費學影相都值

去旅行就去旅行啦，用手機影啦